官媒圖降溫︰壞人混進抵制隊伍

官媒圖降溫︰壞人混進抵制隊伍

■有內地女子舉牌要求抵制H＆M。

新疆棉事件，引起內地有民眾義和團式抵制西方服裝品牌。正當外界以為事件將持續蔓延、發酵之際，官媒《環球時報》昨凌晨發表的一篇評論文章，稱「抵制H&M的隊伍裏混進了壞人」，形容有人藉風潮推動「加速主義」，「我反對不了你，就給你下套，鼓譟你走向極端，製造分裂」，呼籲民眾「保持理性」，提防煽動。

相關新聞：總部在瑞士 響應保護維人法案倡停用疆棉 BCI被官媒指收美國錢

促防「高級黑」搞加速主義

抵制H&M、Nike等國際品牌的行動幾近狂熱，《環時》旗下網站「環球網」昨日凌晨發文圖降溫，一。。。。。。」

文章其後大篇幅敍述。。。。。。

相關新聞：小粉紅轟Hugo Boss「彈出彈入」
《環球時報》

咁快變condom

又縮

Eason 青?

仲快過停播nba

Nba2.0

支那狗 真係 得把死人口
冇d骨氣

明明最鍾意加速既就係環球時報、口交部同維尼

無官方支持可以燒到咁大？
玩到火啦

明星中哂伏

玩得民緒主義咁快就縮唔撚係呀嗎

同志不是condom!
咱中國人不吃這一套！

加速主意

古有antifa混入blm
今有壞人混入抵制

大家咁話啦

又捉鬼，說好的血濃於水呢，要同同胞割蓆啦

慘變condom

又割
小粉紅燒曬先割

小粉紅老豆大把
唔GAIN

一陣著NIKE出去再威過

壞人

不分化不捉鬼

犯《國安法》

有鬼呀 捉鬼呀

小粉紅又變condom

想縮？唔好停呀！

玩得咁開心做咩要停

捉鬼

唔 好 捉 鬼 ！

唔好停啊 大家一齊鬥紅

官媒:邊個解約,邊個就係鬼

笑撚咗，表完忠即做condom

班傻9 知唔撚知義和拳打完八國聯軍之後 最後係比大清斬頭

陳奕迅已經得返一粒
依家又割

班偽人岩岩先衝出黎
你叫佢地點算

見對面唔跪或者由佢燒
支那就自己開始縮
澳洲煤已經試過一次而家又來

加速主義好

瞬間變condom

支joke

其實我係藍絲 我支持支那屠殺維吾爾族

渣ga

NBA

齊撥火

邊個激進邊個就係鬼

最大個壞人咪翠翠

又想捉鬼

驚呀支那狗？

做得出但又要驚又要縮

S

你叫姐姐點算

撥大D火..我要開大D火呀屌你老母支那仔

捉鬼！！！

啲藝人中撚晒伏

洗你講咩
根本支那人講咗好耐話殺佢哋就啱
同六四碌豬碌得好一樣 而家先潛晒水

慈禧太后逃往西安途中，命令各地官兵剿滅義和團。9月7日，慈禧發佈上諭，稱「此案初起，義和團實為肇禍之由，今欲拔本塞源，非痛加剷除不可」。
義和團慘成condom

壞人混進抵制隊伍

李梓敬啱啱先去完H&M抗議

eason=condom

葉劉係咪其中一個

China people don't eat this condom

舉下牌都壞

咁請問邊間垃圾媒體逐間國際品牌點名要人回應呢？

都係葉劉醒
停用一天

冇晒！

已FC 環球時報呢班官媒 係 五毛 左膠 分化撚 口號撚 捉鬼撚 散水撚 退場撚 偽紅 偽藍 食紅血饅頭 燒件衫就當同西方鬥爭 錦鯉冇高見

煽動叛亂嘅始作俑者-環球時報

本身就係官方帶頭發大

兩邊不是人係中共特色奶翠翠好閪麻煩

促進加速主義？即係不論快慢都係同一個結果？
懷疑別有用心嘅人混入環球時報造謠

陽謀 大鳴大放引蛇出洞
中國人乜9都做得出
係啲on9至會以為跟機就冇事

唔該得閒係連登嘈個d人全部去高級黑好過

抵制臭疆棉 會被屈犯法*((?

微博已經官方降溫緊

出過post嘅condom

唔係縮下麻

推加速唔好縮

下世祝你做中國人 真係難聽過粗口
中國人不是condom

中國線

我反對不了你，就給你下套，鼓譟你走向極端，製造分裂

黨報認證

單丸：屌你咩

咪撚縮啊屌你

又縮
死反那狗學咩人玩民族主義

好明顯而家係加速隊va減速隊

將所有外資趕出中國

內循環

你鑊鑊用民族主義吹恆雞然後縮仲要屌番人轉頭，下次仲邊有人黎

已經分唔到了

真正愛國者

又收咗美國佬錢

又唔抵制拿？

加速主義你自己中共都做緊喎

push

笑撚死咩 翠翠

有鬼

班小粉紅成日劣鳩俾又唔俾射真係好慘

割蓆藝人：屌你啊

支那都捉鬼

叫我？
NONONO
要打著不分化旗號去捉鬼

支那狗咁難做咩？信口交部又輸
次次諗住強硬對外點知支那又縮

又要生火又唔想個火大
OnL79

廢J

睇下自己件hm made in邊度先講野啦

炒車

今次大鑊過nba好多

向緊所有大品牌開地圖炮

係咪中國人先
中國人唔係東亞病夫
啱啱先熱身準備打巢洋鬼子

過兩日再反cup 唔會俾你估到黨的計劃

所以呢班係高級黑

截至3月26日15:00宣佈和各品牌解約的藝人名單如下：
1.H&M：黃軒、宋茜
2.Nike：王一博、譚松韻
3.Converse：張藝興、白敬亭、歐陽娜娜、張藝興
4.Adidas：易烊千璽、楊冪、迪麗熱巴、Angelababy、彭于晏、王嘉爾、陳立農、鄧倫、丁禹兮、彭昱暢、任敏、宋妍霏、張鈞甯、陳奕迅、劉亦菲
5.Uniqlo：井柏然、雷佳音、倪妮、王源
6.PUMA：李現、劉昊然、古力娜扎、許光漢、楊洋、劉雯
7.CK：張藝興、劉雨昕、許光漢
8.NewBalance：孟美岐、張子楓
9.TommyHilfiger：陳偉霆、李振寧、程瀟
10.Burberry：周東雨、宋威龍

不如喺香港搞

睇唔起果班廢物派明星

講緊楊潔虎？

支持他們為国家上戰場！

由民間到官方都係，下下靠嚇想偷雞

同六國論一樣，齊心根本可以㩒住打

condom

「抵制H&M的隊伍裏混進了壞人」，形容有人藉風潮推動「加速主義」，「我反對不了你，就給你下套，鼓譟你走向極端，製造分裂」，呼籲民眾「保持理性」，提防煽動。

一定係呢班人

得條莖搞咋，你估出街唔駛著鞋咩

唔係黨媒搞就打成敵人 當你煽動 幾十年都係咁

單春

扶華滅洋！
打倒一切外國勢力！

陳奕迅: 屌... 早講啦

官媒又賣國，收左美國佬錢？🤔🤔

做晒壞人
一定係收左美國佬錢

你咁講即係話中国人要吃這一套？

你當楊生死架？

中国人不吃這一套

港英餘葉
果然係信唔過！

咪撚縮！竟然話偉大民主中國有種族滅絕？！中國國泰民安，啱啱先全民小康零貧窮人口呀！

等土共玩民族主義玩得咁過癮，因住燒埋自己後欄呀

燒緊
解約果班

幾時CHECK佢地有冇交足稅？

姐姐條頸凍親

去佢地啲page「變左condom啦」

唔係外國勢力咩

反串黑
西門梓敬根本就係美帝間諜

邊啲係壞人呀 捉黎睇下

姐係點都係你錯

忠誠的廢物
上到去先知今日休息
仲比記者串佢做咩著Nike

全部都係壞人！
鼓譟你走向極端，製造分裂！

諗起之前有個黃莊黃老爺既故仔

等你一句 即係洗唔洗抵制呀

中國吃了避孕套

呢個時候係咪可以上微博話Eason 係壞人？ 製造混亂？